a7

贏多啲

幾時有c7

A380之後

Jump

角

12m

3-1

3:1

角啊仆街
刷多三c會死咩

買左主想佢客其他

靚波 唔洗贏半

買左3.5s

角角角
角角角

玩完

8.5 9.5 10.5

lm

木佬守好

斬木佬頂住

伐木佬俾c 含家都富貴

要角呀

快刷多3c 31完場大家開心

斬木頂住

提華咩環境

頂實 比角

伐-1
單
10.6

伐木12n

要角

斬木3:1完啦

31

8.5 9.5

56k

三箭

橙

1:3
玩撚完

盤？

連c雅

8.5 9.510.5

youtube睇緊

No quote

紅鑽半大ok？

8.5

入完就刷多3c啦吊

收到

斬完木 應該唔夠時間買1點

Ccccccccccc

刷角

針

CCC

日假唔玩盤是常識吧

1.17希望收到息

快撚啲刷

有d運
btw 8.5 3.1

大船又要沉了

9.5

大船係咩？

Ky開估想買邊場未

明知早波咁西 為何還要買

買罐罐既錢都冇了

斬樹佬角大

差3c就開到9.5,加油

追po

冇血了

快啲角大啦

琴日輸到仆街 好彩劈木佬生性

C

大家要記得場波未完架

我以為係上盤or迪祖

屌你老豆！角呀

一人一個c都9c啦
手快刷左9c先

角丫

奇蹟4c請出現

Ok 玩撚完 屌你老母

果條係另一條大船好彩我跟詠神買

未完架

10c完場是夢嗎

1場喎

Fc悉尼17c

輕鬆3:1完場

是

自膠

癲左

唉屌貧窮水盡

4-1

4:1

入波都唔刷角

上盤

斬木gel

唉

4:1有用咩？唔刷角

補幾多分鐘

有能用咩

單

仲係7c？

角⋯⋯

多謝ky

贏返黎都唔夠豬

7

補3min

中返呢條打和
其實9.5大注d

屌佢老未

希望起g

賭咁大

5:1

又入

屌 5-1 有撚用咩
我要單呀

入波都波角

角呢屌

痴撚線

日職盧出水你要信

盧蛇 gun

屌 3注豬晒

跟樓豬買嗰條過關中左
多謝樓豬，ky，19eng

木佬 比多粒

盧蛇

完左

4:1波蛋都爆埋

ky 樓主

贏100輸1萬點賭呀

5:1 上盤cashed

KY點睇696 鯨上盤

唔中JER能死梨

比多粒收多7倍

In Lo F1 Kayan trust

跟盧蛇 我日假要開齋

我跟ky 678 19 eng
斷左貝迪c

3：3 pleaae

molamola

Pikachu 3:2

斬木秒派錢

咁就少幾k

Me 2

等埋詠巴先

5x6唔係斷一場都得咩

下場大阪櫻花有咩心水

盧蛇喱到出水

八鯨無盤
風林+1 似好d

多謝ky上盤
Btw ky好似破左燈

買角大個場就開細
買主盤個場就客

好傷

尋日重心二場中左

。。。。。。。。

跟

跟左

詠巴出山神

10$起機

仲買696呢隊閪屎波

點解冇錢入？
一定係馬會錯
唔會係我錯

好傷
貝迪 堤華

仲係未中過完整一條過關

笑了

依家最憎鹿，見獲打獲

己跟f1

乜我d盤真係咁渣咩

屌臭鹿

即入左主 廿蚊

中咗wor

知點買了

Dllm入唔切三箭角

😂🤣😂🤣😂🤣

冷靜下來先

以前見你成日出盤同入球大細

咩意思

打錯屌 唔好嬲我 我係想話詠巴

Ky開左估未

多謝ky 2場盤同betis 13.5s

跟唔切水户

um....

你一係中盤輸角 一係輸角中盤

3x4斷1 4x5斷1 5x6斷1

開左估啦

Ky我打錯左 我想話詠巴破燈 唔好嬲我 我係忠實fans黎

而家都買唔到了

不要再說了

你死啦

ky 想g你個2串1 第三個盤

辣殺

水户

我收兩日皮
see u

屌miss左

水户大船

兩場nba 正

Ky咁靚女係唔會咁小氣

老姑婆

終於有一條過關係完整咁中，雖然只係2x3

ky一陣玩唔玩澳假？

即場角有冇？

西鑽9.5

我

你呢2場

多謝ky bb

ky

水戶
三箭 696 9.5s

Red diamond 8.5 5000%

即入

小注 我未買

結餘: $1.10

慘敗到得返160$

墨假 我屌你老母 又比人cup

輸比詠巴

詠巴好似連緊10

屌
唔記得今日冇馬跑
去左買馬

以後咪買墨假

山形山神呢個名好好笑

佢破左燈

哈哈

買馬都唔等我

墨演 貝迪 提格...

健場

😒

彭美拉斯好似

差墨假全中

6.5即入

買10中1 都世界級架喇

一陣買澳假止血先

跟佢對家有90%命中率

同詠巴同路左

今晚痾煙利

個個等買c

正wor，有俄超角買

由而家開始跟

其實燈神都係神

Fc東京回到1.85係咪應該唔買？我記得kayan你好似講過兩邊都1.85既會唔買

閪花好似比人禁屌

唔好quote...

這是小妹第一個俄超

角細

初1.85 1.85先會skip

no quote please

7.5 2倍！等到6.5 先

跌咁撚快

西悉上盤good??

諗住入咩

東京 光輝

Sorry唔小心quote左

光輝ok?

紅鑽1:0

6.5

等1.6

半大 -1goal

Ky點睇光輝 11.5 12.5？

贏波時開心一點不必掛念我, 出去做野先

屌那星比個學生放飛機

女學生???

6.5入手

水户已死

696 2c
鑽 0c
箭 0c

等足水先

高登個徒弟？

Yes

乜水

幾時做返f19

盧盧勁

上呀三箭水戶

追返我今朝事果啲

鳳凰連續4場都係11角 有咩啟示

hi 每日一場欣姐

無關係 賭徒謬誤

名古屋被禁屌 中伏

三箭 水戶

鹿島請冷靜

仆街用唔慣電腦買 掉撚轉左

6.5?

rip

水户比人禁屌

😂

唔通0角完🤔

$600唔少野

過程唔重要，結局

紅鑽有冇機會出5.5足水

半1全31

6.5 2倍 7.53倍

冇啦 1c

可能到時6.5 3倍

1c了

你死喇 當ky燈

比人禁屌結局係輸好多球

買完有角了

一陣都回返啦

齊人半和？

金澤上哂電 出事

甲
浦
千
松
仙
德
神
橫
8x9

咁講野既

Lm

唸咒

等中場買

水户半場都過唔到呀陰公

唔好咁講野 大注左

日職係咪踢緊架 冇動靜既除左正氣西鑽

唔洗睇鋪咩

邊度渣
多謝ky跟你兩場盤中晒
可惜我串左勝利輸少少，不過都收番少少本再起機他朝起機上番高凶三萬尺再派你

轉左工

買左明古屋係咪要jump

金澤咁刷得

696停c plz

徒弟都入左黎

水戶1-0

水戶goal

盧

信盧蛇 90分鐘輸緊都會反cup 完全未驚過

1:0

我盧

西鑽2:0

澳職角有無睇法

外圍
水户 1.80 2.05 》 2.05 1.85

Lo sir

三箭4c

半大cashed

完場先gel，thanks

唔買西鑽就咁正氣 抵blacklist佢

盧蛇世界第一！

停c

紅鑽唔西 西花要西

入左2個就刷c啦plz

冇錢買兩點

上呀我盧

有咩心水我幫你買

有咩心水先

領先兩粒 求神拜佛唔好刷角

我正氣了

冰封c

三箭到你了

徒弟地產大王

名古屋零射好撚難搞

睇好仙台，信心不大 你自己考慮下

5.5入唔入好

西鑽冇c

鑽5.5了

岩呀 我買左大呀

岩岩起身 其中一串3x4中晒 另一串收返本
18 半大 3.45
21 半大 2.8
25 客w 2.35

我一野過埋1200checkpoint

4.5先

角球雨呢

出面fc東京都係半球 馬會半一

small potatoes

me

我頂住先

5.5好想入

😒😒😒

停角

放
紅鑽
6.5@2.9
7.5@3.1
99%新
$80 2張

🖕🏿

Me

而家做邊行？

1角收你

10蚊同你收！

三箭求你了

穩了

大你一蚊

11蚊收

地產樓花

唔好爆c 呀

12.5啦

淨係主入，角球你地話事

派我

半一針得 希望西花神奇更衣室

咩12.5

14:35?

搵你買得唔得？

鑽半1c 全？c

澳假？

9

下半場三箭灌佢456啦

冇錢 挨老底

市原，水户半7

12

半一全入唔入5。5好呢

角樹買左咩

5.5 3000% 6.5 98%

馬會 唔轉盤

你吐血未？

係唔撚係？ 我買

玩澳假追大角算
日假不了

不了 入左6.5 7.5已經傷哂

未入，等4.5就入4.4+5.5

吐左小小 未吐哂

多謝師傅頭先5000%
好彩買錯咗細

一陣9c 你應該唔洗入e個po

開埋個4.5開始刷角

冇人買韓職? 制鐵點睇?

都係入200落仙台到

求ky紅鑽指引

好似心人禁屌緊

盧，德島？

比人

欣姐

第一次係呢個post見到ky問人

我直頭咁多年第一次見佢問

ky 光輝客盤可以嗎

我日職燈黎

除左盧仲有人可以問咩

好多大蛇, 已經按左層樓跟了

19eng出左啦

個個星期都有同一班人屌波 得我豬錢冇得玩

按樓唔搵我

都係不賭日職算

其實我睇盤有一手

太撚多波買好撚亂呀

不好

日假
不了
等屌澳假即場角仲好

詠巴出盤田

allin 對家

真？

買唔到呀

好在未買

好好控制注碼

破燈號要啟航了

15年既野 唔知仲用唔用到呢

以為你講樓盤

西鑽5.5有冇手足要左

贏緊兩粒
仲刷乜
啱先個9.5已經有教訓了

買左少少

少少咁

求三箭冰執角

上次紅鑽5:1半1全9

樓盤都得 但1手囉 二手落地產鋪問吧

盧vs詠？

咁呢場你點睇

有3.5咪買

盧睇客，詠睇主

4.5了

支持盧蛇

好彩買唔到姐

血鑽4.5有冇機

啱啱先起身 好似miss左好多野

詠巴14：32出澳職

3-0

屌心跳咪刷啦

所以一陣先買

鑽3:0

過啲嚟紅鑽

三箭嗰場唔好再有角啦

心1:0

心1:0 是咪開始停？

水户1.44 好驚

仙台角大gogogo

希望係

4.5 1.98x1
3.5再入

過啲黎啦

求神拜佛詠巴唔好出光輝
Btw紅鑽針得

2c

2c鑽

似仲有波入

仲有30分鐘-6c 是夢嗎

山神1:0 詠巴破燈？

山神1:0

發覺ky買角d時間好準
一買完就會有
我次次買完無角20分鐘

咁早

箭 0:1 6c
鑽 3:0 2c
甲 0:0 5c

角球連住黎

3c 停啦好嗎

3-1 3c

鑽停角

3：1

足水買左血鑽4/4.5 血鑽比力入多兩粒比我收全格

有時間表買ga嘛
你地跟左咁耐都唔知

屌你老母 3賤

日本波呢個盤好似好準

入多球就入no goal

Thank you miss

所以呢場屌左8.5s就算

水户似 1:1

仙台1c

水戶2:0

2:0

追半啦三賤

盧bb，仲有無？

徒神有料

血鑽快整多粒比我收全格

yes! 盧神醒 盧神勁 盧神無得頂！

其實我4.5 2.08 㩒緊
點知4.5 變左1.98我再入，先入到
馬會先勁

3:0 yeah

盧蛇世界第一

無la 慢慢買

冇買日假盤but盧蛇hoball

磐田2c:0c仙台

山神1:1

東京1c
山葉2c

我愛盧

水户3:0

東京入咁多勁人都比人禁屌

跪求紅鑽刷角

lo sir

詠巴

ky預血鑽幾c完？

反杯

市原要反了

講真 連登 高登 講賭波 應該冇人夠盧蛇黎

詠巴買左盤都有半格落肚

磐田3c:0c仙台

6-7左右

千反杯就

7c都回都半

刷夠10c先好停

唔會咁邪啩 詠巴個po由正手變左反手

5.5?

磐田4c:0c仙台

盧蛇盧蛇

9.5 gogogo

唔好追啦 損哂手腳

分享下啫，唔係蛇

三箭追和先啦

5.5入得？

馬鹿 1:0

我愛盧仔

磐田5c:0c仙台

水戶仲係7角

血鑽快入多粒

半7不可不信

係高登果陣你啲日職水帶我贏唔少

鹿島停止再刷

甲要追和

你好運帶旺我

迷盧仔黨

師兄又餵鹿

澳假要客盤點睇

東京入未

而家幾c

廣島反cup派50抽一

未起過腳

光榮點睇？

入波啦快d

千葉 甲府

3c 止步

紅鑽開到7.5抽一個派$100

696呢隊閪波都入到

山6c
東1c

磐田5c:1c仙台
東京0c:1c松鼠

停角停到咁

磐田5c:2c仙台
東京0c:1c松鼠

血鑽入多粒

好事黎

山葉keep on

磐田5c:3c仙台
東京0c:1c松鼠

千萬不要半7

8c

8了

睇往績 東京都係輸1粒

會唔會上半就10c

紅4c

9.5gogogo

ky都開始驚半7魔咒了

會唔會半場已經開到9.5

9.5以下就得

竟然有妹頭

繼續上

睇下水戶啲c 冇郁過

跟實ky

臭閪三箭入波啦

停c啦仆街

不了

三箭做乜柒架

比血鑽入ok？

紅鑽開到7.5派一個$100

紅鑽5分鐘1c啦

箭 0:1 6c
鑽3:1 4c
甲 0:1 8c

頂住3:0呀

詠巴要鳳凰

都得

西鑽 我個6.5呀

好彩我要光輝

好yeah!

好彩買左pussy win

696請停角

Fc光洲同盤田入波啦 屌你老母

磐田5c:4c仙台
東京0c:1c松鼠

仆街，我要左鳳凰

磐田5c:4c仙台
東京0c:2c松鼠

人手走盤

即刻買光輝先

就快半10都開到

一日未完都唔好放棄啊

盧神

紅鑽比多幾角黎

千葉

Halo!
哈佬一聲！無限可能！

磐田6c:4c仙台
東京0c:2c松鼠

磐田已成功 東京請一定要冰

🏹🏹🏹

血鑽快入波

反杯呀

睇黎紅鑽開唔出

一齊嗌

半10不是夢

血鑽請停角

Pussy

買左5.5s?

甲府追和啦 上場你地都守和到前鋒 今次都一樣得

磐田6c:4c仙台
東京1c:2c松鼠

磐田已成功 東京請一定要冰

血鑽請入波

山葉9.5cashed
多謝kybb

東京冰足全場唔該

點解有線直播咁鬼濛
你地都係咁?

要啦

水户分一球畀仙台la diu

6.5s

水户4:0

磐田6c:4c仙台
東京2c:2c松鼠

唔好再刷了 東京請一定要冰

角
角角
角角角
紅角鑽角
角角角紅紅
角大紅角鑽角
角角
角角
角角

免費個個？
免費係咁 比錢個個好清

山 9.5 cashed

甲要冰封了

sad

求你血鑽入多粒ok？

696 唔會刷啦

我買左6.5 7.5呀！ 你6.5s都屌！你家下攞景定贈興呀！

10.5s頂撚實唔該

山神頂住啊

入左4/4.5唔想輸半
血鑽是但一邊入波ok？

東京4個啦 好停啦屌

三箭 千葉

我連輸5場啦 比次我贏啦

東京CCCCCCCC

三箭請停c

5場咋？

一點主隊加油

pussy1c

你買好大咩！我買左$100

果種輕鬆 波都唔洗屌

血鑽仲有冇攻勢
大波死左未

甲幾min幾c

鑽所有角中位數都細

計埋補時應該有5分鐘 紅鑽-4c

血鑽唔入就比人入啦
要大波啊仆街

696 請你馬上停c

屌波屌到雕花咁

696同三箭咪撚再刷c
血鑽快撚啲入多粒

696唔好再刷，我心臟病發喇

pussy

而家幾屍

🏹🏹🏹反cup好嗎

今日造左架勝利船出黎 咁轉頭就買勝利船啦

血鑽開大波就比你反cup

88' 9c

張恆巴其實你幾歲?

鳳凰1：0

10.5s頂撚住唔該

快刷15c

696 停c

冰住

9.5s

我9.5s呀 再刷加埋我條屍喇

屌 詠巴一定係暗中買左pussy

信神 買反cup

等收錢啦
主唔識攻
客唔想攻

珀斯係時候開動刷角機
反cup呀吊你老未

甲 12碼

神船點睇？

11.5入唔入

幾c

696 完場la

9.5s 食緊救心丹

血鑽入多粒是夢嗎

無法呼吸

下場先

輸半

松鼠下半場請你加油

9.5s 平安鐘

好波水戶 x 三賤 9.5s cashed
Thx ky and lo sir

Cashed

365做乜封左fc東京？

咁撚識串既你

多謝ky既角水

3箭9.5s

仲有696 9.5s

Thx ky三箭9.5s

696完未呀屌

完了嗎 唔敢睇

thx ky3串一

光輝反杯4.4倍好吸引呀

Thanks Ky

ft 9c

盧蛇水戶 thx

踢到天荒地老

Thx ky 9.5s

過關
山神贏半
Fc
仙台

696 ft 1:0 9c 9.5s朋友可以出黎了

紅鑽6.5 7.5
Pussy
可以放心去踢波

696x 3賤 9.5s 達陣, thank 嘉欣bb
水戶 cashed, thank lo sir

山雞11.5？

12碼唔入幾驚佢變角

錫啖先

日假大勝利日

成日無中過關果個有無買呀？

東京請冰角
pussy請反cup

詠巴加持
光輝ng win

最後$40

鳳凰3.5s 2.22

咩世界 山雞又禁屌人

快啲派啦

買左客盤 跟唔跟好

pussy請反cup

買左客盤 跟唔跟好[/quote]
1：1/1：2咪全收

係咪我
我跟咗你條角 fc x 山葉炸

一齊中啦

日假不嬲派得慢

日假仲未派

Ky 啲重心係咪起隔離登

3x1好早post wor

珀斯抖完神奇更衣室

要反cup呀

我個名都唔記得！
Thx單頭 ，但未追返今朝場！
陪緊女朋友，加油

未出，都未得閒睇

今晚返來

東京角

ky 你今條3串1角細派咗未？

第三口

紅鑽完場幾多角

1：1/1：2咪全收[/quote]
跟左 最後$40 去踢波出火

4

琴日同前日chur project 同present 無追到post
睇黎我同過關真係唔夾

半一全四

1：1/1：2咪全收[/quote]
pussy快撚啲反cup

岩岩起身 早晨

未啦，不過户口實有錢買

呢條2x1中咪得囉

角大係唔係派錢

跟實kybb

唔係中左咩？

好

日假派得慢

紅鑽角細肯派未

喜欣入D錢落我戶口

未派呀，狗會派錢特別慢

今朝出

是否派$？

無即場係咁

睇到三賤主咋

詠巴澳假破燈

山雞2:0 詠巴破燈 me收皮

2:0光輝

me too

pussy又有c？
入唔到11.5

慘過有c

推左3.5s 是否jump得

4.5細？

甲府 +1
佢地打和我係咪有錢收

又豬
希望3.5s頂撚實

比馬開8.5
即場開2個角

入左4.5/5 @1.75

入11.5？

買左pussy+1 又買埋3.5s 好矛盾

頂到派100

水戶肯派未 冇錢買即場

頭十個 抽一個

我本金靠呢啲...

Hehe

留名

我都推左

一齊頂

詠巴正手

山雞10,5

唔好留名啦

睇唔到波啦

ky比馬10.5sok？

派比我番身plz

fc 5c

頂到先再留可以嗎

大到無倫

山雞2球仲入唔入角妹

紅鑽場波 手足你地派左彩未？

咁10.5 呢

未

等幾多入好？

我9.5都入唔到

六米巴又扮

10.5呢

LM

東京熱

山11c連10.5都開埋

愛隊10.5 11.5

屁馬1-0

我cash out左la 果啲唔掂得

10.5 入？

比馬又有c

Pussy 1:2

Pussy!!!

光輝反CUP啦

如果中埋就skip晒今晚果d先

No goal

3.5s 有冇逃生門

屌派錢未呀

Goal

珀斯快撚反cup

12.5反cup

派左水戶

2:1既

屌 1-2求反cup 3.5s就由得佢啦

比有9.5了

半場2:1成日完場都2:1

比馬落返8.5先買，有7.5仲有

賽前買左

徒弟都係睇返樓盤好d

agree

詠巴劇本要上啦？

咁應該 3:1 2:2 2:3

想小注3：3 2：3

珀斯反cup刷角

全部都錯 係2:1

西流？

開到3.5s 一個月唔扑野

係就好

半3全3十卜

都係扑野把啦

去到咁盡

本身有得扑？

冇女

樓主去左邊

搵人扑

拍拖

當大以為繼續燈時就破燈了

燈到出神入化

入左山雞10.5

咁耐無角都企硬9.5

黎緊果50分鐘好辛苦 不如拿拿聲3:1 2:2 爆左我張飛吧啦

3.5 s 頂住

珀斯快反cup

pussy開埋9.5

角呢

pussy同比馬都停哂屍

應該90分先爆

下半場開始啦 山雞積極搶攻 嘩 突破咗防線啊！！入咗啦 球證嗶嗶:越位 原來係fake goal 去到75分鐘光輝博得一個12m 唉也中柱啊 2:1 去我90分鐘雙方你一拳我一腳咁都無進帳 ft:2:1 12c

好毒

巴打你諗多左喇

東京1:0 6c
山葉0:0 11c

AGGER

fc東京 gaol~~~

ky有無買山雞即場角

pussy開埋8.5wtf

東京請停屍

入？

東京請比屍

入注9.5先

雞

邊場

又一入就有

又操縱賽果

想入個陣又封盤

2:1仲唔係noGoAl

不了，東京進入停c間

Same road

日假派得慢到呢

No goal 8.5>7.6

仲未

ky比馬9.5入得嗎

仙台01
盧蛇

仙台goalllllll

有出水咩 睇唔到tim

過關
山神
FC1:0
仙台1:0
頂住啊

應該要咁樣折磨我 快啲爆啦

上面講左

松鼠請你入波

出咗兩次喇

勁啊盧蛇
不過跟唔到

入左200落仙台度
佢講ge

比馬4C

屌 快爆3.5 讓我心藏得以休息

番緊工啊睇唔到

偷偷地加了100

ok追返了

半場4角9.5都得1.7

過數?

紅鑽角球同東京半場又唔派彩狗會

盧蛇i love you

下次過700再拎走500

成粒鐘啦

無錢跟lo sir, 表示想哭

盧蛇有冇得再放下水

東京請你立即停c

雪一雪佢先

主呀你快d結束我生命